住九龍不如行返屋企算數

旺角行返觀塘唔係好耐
一兩個鐘一定行得到
行去九龍城再轉車 都得
唔好拘泥於喺邊度走
成個九龍咁大周圍行都得啦
行去深水埗又得 行去九龍城都得
行返出尖沙咀都唔係問題

慢慢疏散吧

其實香港真係唔大

行路返屋企啦好嗎 或者行咗出旺角先至諗點返屋企啦好嗎

你條仆街唔好再亂水人，俾警察捉左只得一句： 我冇野講。
你個post害撚死人，唔該你用個下腦先post